<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>DARKSIDE ACCESSORIES on Blind Hookah</title>
    <link>https://blindhookah.ru/tags/darkside-accessories/</link>
    <description>Recent content in DARKSIDE ACCESSORIES on Blind Hookah</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2025 13:06:59 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://blindhookah.ru/tags/darkside-accessories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>DARKSIDE NEO</title>
      <link>https://blindhookah.ru/darkside-neo/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:06:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://blindhookah.ru/darkside-neo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Среднеразмерный кальян в линейке DARKSIDE ACCESSORIES, который как и модель INTRO продается в четырех цветах: черном, синем, сером и бронзовом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Высота кальяна в собранном состоянии около 50 сантиметров, соединение с колбой классическое на уплотнителе, а о других конструктивных особенностях поговорим ниже.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DARKSIDE INTRO</title>
      <link>https://blindhookah.ru/darkside-intro/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 13:06:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://blindhookah.ru/darkside-intro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Компактный кальян в линейке DARKSIDE ACCESSORIES, который как и модель NEO продается в четырех цветах: черном, синем, сером и бронзовом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Высота кальяна в собранном состоянии сорок один с половиной сантиметр, соединение с колбой на клик-системе, а как это работает, и о других особенностях, читайте ниже.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>D-Classic</title>
      <link>https://blindhookah.ru/d-classic/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:06:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://blindhookah.ru/d-classic/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вторая чашка от Darkside, внешне похожая на D-Shot, о которой мы писали ранее, но с важными отличиями.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Она также поставляется в жестком пластиковом стакане с крышкой, имеет 5 отверстий с центральным, глянцевую глазурь на внутренней части и силиконовую накладку на ножке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Однако загрузка у нее гораздо больше. Уже не 15 грамм, а 18 табака Darkside Core, как заявляет производитель, при этом если брать табак с мелкой нарезкой может уйти вся баночка 25 грамм.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>D-Shot</title>
      <link>https://blindhookah.ru/d-shot/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:06:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://blindhookah.ru/d-shot/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Одна из любимых чаш у нас дома, которую используем постоянно, несмотря на загрузку чуть меньше пятнадцати грамм.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
